突發！大棠路中銀樓上有人放水

爆水喉？

請巴打開live 拍片以備不時之需

中銀